- Ze keek achterom; ze vergeleek de twee - vergeleek ze, omdat ze altijd in haar hadden gestaan schatting, vanaf het moment waarop de laatste aan haar bekend werd - en als ze moeten op elk moment door haar zijn vergeleken, had het - oh!
